面對住香港咁奶共，高官咁無能

我完全都唔知想講乜好

有錢就亂用，做埋啲on9 填海，可能係有助改善房屋問題，但問心，真正受惠會有幾多香港人，每日150，遲早
一萬億睇死又係揾大陸承建商，手尾有排去執，日後保養，陸沉 ，起碼都多啲大陸狗去陪葬都叫做好事
大把例子，地鐵單野 ，高鐵仲送唔夠錢？

地產商又可以分一杯，富者越富，囤足咁多地

公地起私樓，其他空置官地俾你地食撚咗？

睇個勢香港遲早同大陸接軌，而家根本就已經鋪緊條死路

有能力移民嘅，請盡早走，無能力嘅，千其唔好生下一代，香港已經唔再係香港，已經變咗奶共狗，遲下嘅自由，下一代都未必享受到

死水 聞一多

這是一溝絕望的死水，
清風吹不起半點漪淪。
不如多扔些破銅爛鐵，
爽性潑你的剩菜殘羹。

也許銅的要綠成翡翠，
鐵罐上鏽出幾瓣桃花；
再讓油膩織一層羅綺，
黴菌給他蒸出些雲霞。

讓死水酵成一溝綠酒，
漂滿了珍珠似的白沫；
小珠們笑聲變成大珠，
又被偷酒的花蚊咬破。

那麼一溝絕望的死水，
也就誇得上幾分鮮明。
如果青蛙耐不住寂寞，
又算死水叫出了歌聲。

這是一溝絕望的死水，
這裏斷不是美的所在，
不如讓給醜惡來開墾，
看他造出個什麼世界。

願巴打們共勉之

pish 下

其實1萬億可以做好多野

醫療，補貼市民睇專科，請多啲人手，尤其急症，救護，再唔係咪買下醫療設備，樣樣野都益返自己隻羊身上

加強社會津貼，乜嘢交通津貼可以放寬啲，諗唔到嘅咪人人派錢，一定多過6000 啦都

諗起政府都on99 派海洋公園，真係得啖笑，除咗on9 有乜仲可以形容到

真係好嬲好唔開心 香港呀

幾時都話香港已完，今次真係

可以再講，打完風仲要人返工，懵撚咗？叫得停課，但仲叫人去返工？諗得唔全面，又係on9

呢個政府除左收稅之外已經冇咩做得好

唉

睇返1年前嘅post 真係好感概